Tänasel ülemal nimetud päewal es tule ühtegi niisugust kohtu asja ette, mis mõistmisse ala, waid oli kül mõni seletus.
Otsus: Kohus lõpetas oma istmist.
Peakohtunik: J. Narusk.
Kohtunik. T Weits [allkiri]
   "T Päkko
Kirjutaja. JKets [allkiri]
